《TVB新招》狂Loop 反送中會影響經濟

播工聯會，邱騰華講零售數據變差

恆指日日升 講完。。。

關我撚事，賺多咗都唔會分比我

仆街TVB

TVB新聞 出賣港人 荼毒市民

挑撥情緒，分化社會？

秒

銀髮族遊行提都冇提,冇警民衝突,冇得屈示威者搞事,報都嫌費事,仲話自己中立

遲左出呢招啦 同雨傘一模一樣

新咩招
五年前你未出世？

銀髮族遊行都完全唔提？

爆立會之後股市升左

離題一問
有無機會勸到香港小姐退選
同埋令贊助商取消贊助？

貿易戰唔准提影響經濟, 一定係最終贏家

而家證明鄭月娥打亂中共佈署

不如問答環節直播支持成立獨立調查委員會

咁誇張，原來野都唔再扮

抗爭的 social cost 有幾大都係任佢吹

問下香港寶礦力生意好左幾先講啦

要求日日爆 經濟重上三萬點

一定係反修例影響
-

新加坡次季經濟意外收縮 GDP按季下跌3.4%

新加坡第二季經濟表現低過預期，亦為10年來最低！

新加坡貿工部公布，第二季GDP增長按年增長0.1%，遠遜於預期的上升1.1%，為2009年第二季以來最差，該國當時受金融海嘯餘波拖累，經濟收縮1.2%。

次季經季節調整後GDP按季下跌3.4%，遠差過市場預期增長0.1%

呢招唔撚再work啦仲雨傘咩